[突發] 馬時亨 張仁良 現身881

搵人PHONE IN 屌柒佢兩個啦

馬屎坑: 校長唔係政治人物, 唔應該對佢上崗上線

幫晒張仁良洗底

咁莘莘學子夠唔係政治人物啦 你班教畜咪又係文革式批鬥

只許州官放火

Facebook見到5毛就report佢fake account, 十個有九個都會ban

批鬥返佢地就啱

881靠乜搵錢？？？居然會有人真心信佢"講香港人話"！！！！

精朗甚少有phone-in，點解？自己撚下！！！